網頁show唔到emoji

得手機show到，網頁就口口口😥

Testing
口口口

係喎 口口口口口

口，全部都係口!

口口口口口口口

口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口

口口

用mac機

我用網頁睇到喎 ☐☐☐☐☐☐

其實我唔係講呢度
係講我個網站用chrome睇唔到emoji

口
口
口口口
口口口口口
口口口口口口
口口口口口口
口口口口口口

有冇試過用GOOGLE WEB FONT?